Ja chci napsát o svem nejlepšim kamaráda který taký jako ja je zubař .
Seznamili jsme se před 8 lety , když jsme začali studovat na univerzitě .
Studovali jsme ve stějně skupině .
Teď vam vysvetlím jak vypadá muj kamarád .
Ma růst 1 m 78 cm modr barvu zubů ma asi B1 .
Můj kamarád je hubený jeho vaha asi 65 kg , teď on chodí do telocvičný , tak může být že trohú víc .
Co se tyka jeho charakteru , tak to je moc pracovitý , chytrý , celěvědomý a trošku upřimny člověk .
Nikdo v jeho rodině ne pracuje jako zubař , ale on začál pracolát když studoval 3 kurzu univerzity .
O jeho životě můžu řict to , že ma velkou rodinu .
V jeho rodině je pět lidi takže maminka , otec a eště dvě sestřý , jedna z nich ted žije v Italsku .
Vždy jeho rodina měla hodně y .
Co se tyka meho vztahu k nemu , tak ja moc važím jeho a jeho riodinu .
Ted on manželku , ja jsem byl svědkem na jejich svatbě .
Když jsem bydlel v Ukrajině , tak skoro každy den jsme spolu nekam chodili a mluvili o praci o našich pacíentah .
Teď Čechach mluvíme přes Skype , → .
